其實啲大字報係咪張曉明搵人貼嫁?

佢見李剛比人郁左, 為咗自保用番689條橋,
搵人走去貼大字報, 再搞大件事佢,
再同阿爺講香港港獨好嚴重, 需要佢喺度坐陣,
咁上面為咗 keep住強硬路線, 此時亦不好將佢落鑊

件事發生咗之後 即刻call到咁多人出嚟,
啲乜嘢 愛港團體 社團聯會 大陸學生 全部都係中聯辦啲人, 之後就到環球時報人民日報即刻同啲大陸學生做訪問, 好似一早知道有事發生捕住喺度, 再到特區所有官員一齊出嚟譴責, 成件事好似有個劇本一步一步咁run緊, 而背後可以操控到的只有中聯辦

又或者中共在印度邊境撒兵失利， 面對國內嘅憤青不滿， 用今次件事轉移視線， 將佢哋嘅民族主義發洩在香港身上